請前線明白 最好嘅報仇方法唔係打狗 而係……

知你地好想報復 好想為其他義士報仇
但仇唔是咁報的
要記住精神攻擊>>>>>物理攻擊
武力永遠都唔可以同班狗對等嘅時候
就應該玩精神攻擊
上哂gear上哂火先射唔出先係最好嘅報仇方法
所以求下你地前線 聽日 後日 再之後嘅行街遊行 唔好再為留而留啦好嗎？？
唔想再見到有人送頭呀

推

推呀屌
聽日醒水啦好嗎

唔想有人再送頭

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

所以冇屌過前線
只係真係想佢地玩精神攻擊

我真係好擔心不停比人拉會點
好想相信前線決定
唔知點好

所以要講比佢地聽
最好嘅方法要點樣撚狗

見其他post太多粗口，所以提下
同意雙方戰力有巨大差距下，用精神攻擊

精神係好撚有用

游擊不留守 推

打遊擊呀

數係一定要班克警找但唔好戀戰犧牲
長期抗爭呀～俾啲機會和理非一齊長期施壓求下你地

求下大家

推番上嚟先

最好係撚到人地full gear扯桓哂先走

搞屋企人好d

Why not both

借位
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

be water

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

夠鐘又推下啦

夠鐘啦
街坊可接力

好啦好啦
可以轉場啦

推下先
cwb手足快啲走啦

一次成功既物理攻擊=十次既精神攻擊

精神攻擊成本低好多
又易玩

傷害低好多
無法快速達成目的

暫時武力唔對等
唯有hit and run
好多人打嘅唔驚 但用精神折磨就好易跪低

對方每次嘅準備都必須要有指揮官在場指示
所以理論上每次佈陣都必須考慮情況編排
所以當大家喺場地a 嘅時候佢要根據場地a 而編排 佈陣a
當大家去場地b 佢哋要重新編排過 佈陣b
所以佢哋係唔可以即場或即時編排到唔同場地嘅佈陣
除非佢哋24小時排定陣喺度

又例如私家車
掉車事件，咁嚴重既破壞竟然冇出黎話暴動，有人估計係發出暴動消息會冇保險，可能係理由之一，唔肯定
所以記錄警署私家車車牌都係心理攻擊之一

撚狗

Push

就好似觀音玩啲兵咁

吊下你癮
等你心思思

推 真係唔好為左撚狗而留
d 勇武撚聽日抖下 唔該

車牌比起 facebook 可以更準確調查到真實資料
但調查車牌好似要比錢

你都弱智，鄉下隔離屋隻狗，我趁佢出咗去搵食，將佢老婆仔女殺哂等佢搵完食返屋企，嗰種絕望

我地冇仇恨嫁

諗起都覺得絕望
唔好咁做

距離好似好近
又冇得屌

谷住谷住咁
我都有得對住女神張相打丁
班狗呢

武力打唔贏佢地就搞到佢地精神病

日日比人笑黑警 黑社會 比人屌老母
唔知會唔會好快痴線

今日咁熱
谷住谷住又谷到皮膚出疹就

熱到皮膚出疹就

今日真係好撚熱呀